核爆都唔割

我講緊割包皮打麻醉針果陣，訓著左發夢見到互相鬧，叫人走，叫人留，唔信前線幫手割包皮嘅醫生自己嘅決定，坐係屋企指揮人地點割包皮

最後，醫生嬲嬲豬割左，包皮爛晒，最開心就係外面d狗，因為佢照有肉食，唔會比醫生錫春袋

唔割，核爆都唔割，自己判斷現場應該做咩

唔洗再講其他

明就明

Sorry for 1999

不分化不割蓆